freesider 既問題

你以為我想講大學freesider 既問題？
錯喇
人生真係遇好多比人freeside 同freeside 人既問題
只係你味必擦覺
明明係你既責任又唔做仲要大條道理
永遠只係見到自己既辛苦
選擇咗自私

我以為你想講freeRider問題添
點知你講freesider
搞到我即係去查字典
咩叫freeside呢

apple cider d friend

其實我想講freerider 既問題
不過見到自己打錯字柒到唔敢上水

連續4次打錯同一隻字都唔知